#Farm Management System

Farm Management System to system pomagający w zarządzaniu i organizacji pracy w gospodarstwie rolnym. W przyszłości
aplikacja może zostać rozbudowana by wspierać również inne typy gospodarstw np. gospodarstwa specjalizujące się 
w sadownictwie bądź hodowli zwierząt.


##Opis

* Głównym założeniem aplikacji podczas jej tworzenia była prostota w użytkowaniu.Wymaganie to wynika z uwagi na to, że 
w takich gospodarstwach często osoba pracująca nie ma czasu na staranne dokumentowanie wszystkich działań.Z kolei 
dokumentowanie swoich działań jest rzeczą bardzo istotną w każdym większym gospodarstwie, pozwala kontrolować działania 
i ułatwia podejmowanie decyzji które trzeba zaplanować wyprzedzeniem. <br>
* Interfejs aplikacji został właśnie tak stworzony by był bardzo prosty w użyciu, przejrzysty - by nawet starsi 
użytkownicy mogli się w niej łatwo odnaleźć.Za sprawą dosłownie paru kliknięć umożliwia dodawanie własnych akcji bądź innych działań. <br>
* Aplikacja wymaga tak naprawde od użytkownika jedynie utworzenia konta oraz założenia własnego gospodarstwa lub 
przyłączenie się do istniejącego gospodarstwa gdy jest się np. pracownikiem w czyimś gospodarstwie po wypełnieniu tych 
kroków można juz korzystać z funkcjonalności aplikacji.




##Aplikacja

![](AppScreenShots/login.png)

* Na stronie logowania użytkownik może się zalogować bądź  zarejestrować.

![](AppScreenShots/createAccountForm.png)
* Każda strona zawierająca formularz informuje usera u wymaganiu podania danych poprzez  zaznaczanie kolejnych luk na czerwono.

po  zarejestrowaniu się użytkownik zostaje przekierowany do penelu logowania.
![](AppScreenShots/farmsList.png)
po zalogowaniu  się użytkownik zostanie przekierowany by wybrać swoją farmę - gdy jest pracownikiem bądź utworzyć własną.
<br>
![](AppScreenShots/profileOverview.png)
po wpisaniu poprawnego kodu do dołączenia farmy użytkownik zostanie do niej dodany i przekierowany 
do głównego widoku swojego profilu. 
<br> 
teraz dzięki prostej nawigacji u góry strony oraz po lewej może w prosty sposób korzystać z kolejnych funkcjonalności aplikacji.
<br>
Może sprawdzić kto pracuje razem z nim na gospodarstwie klikając przycisk "workers"
![](AppScreenShots/workers.png)
lub przejść do panelu kontroli zadań na farmie klikając "tasks"
![](AppScreenShots/tasks.png)
Użytkownik może dodawać zadania, usuwać je, filtrować po nazwie.
<br>
Klikając przycisk "fields" użytkonik zostaje przeniesiony do strony na której wyświetlane są wszystkie pola które 
zostały dodane przez jakiegokolwiek użytkownika należącego do wspólnego gospodarstwa.
![](AppScreenShots/fields.png)
Pola można filtrować po nazwie dodawać, usuwać - przycisk kosza, oraz szukać akcji podając np nazwe akcji.

Klikając "Past actions and notes" zostajemyprzeniesieni do konkretnych akcji które  robiliśmy na polu
![](AppScreenShots/fieldOverview.png)

Teraz poprzez klinięcie na odpowiedni wiersz w tabeli  uzyskujemy szczegółowe informacje na temat danej akcji.
![](AppScreenShots/action.png)

<br>
Przycisk "settings" przenosi użytkownika do ustawień panujących na jego koncie

![](AppScreenShots/settings.png)

Przycisk "account" przenosi użytkownika do strony w której może wykonywać działania na swoim koncie.
![](AppScreenShots/account.png)

Przycisk "myFarm" włącza bądź wyłącza widok górnej nawigacji.

Strona z poprzedniego zdjęcia po przyciśnięciu "myFarm"
![](AppScreenShots/myFarm.png)

##Aplikacja mobilna

Nikt nie będzie brał ze sobą na pole laptopa, ale każdy będzie miał przy sobie telefon - dlatego możliwe jest
korzystanie z aplikacji również poprzez telefon
![](AppScreenShots/loginMobile.png)

![](AppScreenShots/mobileProfileOverview.png)![](AppScreenShots/menu.png)

-> po przyciśnięciu "myFarm" wyświetla się dodatkowe menu
![img.png](AppScreenShots/extraMenu.png)![](AppScreenShots/fieldsMobile.png)
![](AppScreenShots/workersMobile.png)


#Diagram Erd ![](erdPhpStorm.png)

![](erdWorkbench.png)